（求救）滑鼠出現左問題

我滑鼠每次按一下左鍵
佢就會同我自動觸發左鍵盤個R制

可以點做

換